【最終章開幕】銀之匙 牛姨又一套經典

希望完得好好睇睇，好似鋼鍊咁完整

正，牛媽就係知幾時應該完

拿拿臨八軒同御影結婚埋尾

最終章嗱
唔捨得

不過快啲有得睇就好喇

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

好耐無睇
以前讀書睇，好大動力，雖然個動力無轉化為行動

牛媽

鋼鍊作者大作

牛媽又退場了
急流勇退一定好過死唔斷氣
富字頭唔想畫嘅不如算數放手收埋個尾去打機啦 好過大家一齊痛苦

屌……

追到攰冇追

富字頭嗰個就 條仆街吊住我癮
牛姨嘅就真係神級敬業
就算係休刊嘅理由都合情合理

好野

有d擔心會完得唔好

依套小品又睇得幾好睇

佢有本講佢以前北海道生活都幾好睇
好好笑

百姓貴族

剩返4話
由廿幾號公佈 連載再開--＞最終章開幕--＞剩返4話 ，十日都唔夠估唔到咁急

其實有時依d仲好睇 又唔洗話要追住
但有時佢又畫到果到d野好好食咁（新鮮一定好食啦）又可以了解另一方面（農村生活）又無咁奸角唔洗成日諗佢幾時會陰你 簡簡單單咁 番工已經辛苦 睇漫畫咁樣笑下有時有d春青既劇情其實都幾好

個結局HEA撚到

我寧願要BBQ結局

講咁耐俄羅斯做乜9